狗車溜後撞人唔認 反指後車撞佢

狗車AM9970 水牌PTUC
Popo司機停車夢遊，停定之後溜後，
腳踏撞凹後車車牌，唔認有溜後不特止，
仲反指後車UX9066撞佢，想焗人和解私了

12:49pm 2019年12月7日
大埔太和路

推1/10

推2/10

推上FB比事主

陰公

Push

推

真係狗黎

屈返你危險駕駛呀

backup咗未?

極醜惡大叔去咗邊

原來衝車係棍仔嚟㗎?

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

有晒片推爆佢

push

仲邊敢出現 狗以前無咁癲
宜家亂拉人

香港係無黑警治港時代

世人都犯了法，係警察冇...

我記得係自動
利申坐過

冇架啦，屈都要硬食

Cls

推 屌你老母死黑警

警察唔會做錯
係地心吸力
一定係地心......吸力........

嘩橫行霸道

你點坐的

推畀世人知

涉事警員休假
涉事車主涉嫌襲警勾車兼扣留48

我屌你老母呀
人證物證告佢老母

幫推

軍政府

屌 死賤種 香港有呢啲打橫嚟行無視法律啲紀律部隊 真係好撚肉酸

推到全世界睇到

佢玩哂 報警都冇用

P

尋找事主去投訴科投訴

pish

係咪真係想私了先

你幫左車主未

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

128

俾3日懵炳強處理
唔撚掂先「加強應對」

有14K龍頭鄧炳強撐腰係惡啲

政治車私了
最撚好搵既錢

狗

佢地惡撚晒架啦
唔係第一日知

司機都有問題啦，見到前車撞埋黎又唔響安又唔倒車一樣係發緊夢

推到反告

推
死賤狗死全家啦

希望車主係藍屍

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

黑警（恐怖分子）記者會可能會話你地無揸過警車唔明，唔好阻礙執行職務

甴近平

光復香港
時代革命

但個司機發夢得黎無溜後

On9

自動都有機會漏後

推啦屌 推撚爆

香港警察呢

1208

有晒證據 推

咁可以點先？請指教

仆街狗

你係咪有特權

你都痴撚線屌你老母

有cam影晒都話要硬食
唔怪得班狗可以大晒
原來多得你依d廢柴

好撚彩有片,班黑警無恥到仆街

kjhgf

.

推，

痴撚線

警察道理:
唔揸車咪唔會畀我撞

典型香港警察風格

警察通例第一條：面對任何指責 一定屈左對家先

電光火石，別無選擇

Push!

比著我做司機都特登唔響安唔倒車
由佢撞過黎啦

有位淨架白痴，你估屎忽貼屎忽咩

支持香港警察嚴正執法 告涉事警車司機
但其實有冇得賠

揸過車未

屈得就屈
死黑警

然後呢？影晒又點？popo日日打人殺人亂開槍，夠影晒啦

如果黑警要玩個車主，根本冇得玩

SIR 無人想知

push
push
push

好多人想知喎

咁你講可以點玩？
乜都由佢乜都硬食？
你老婆 女朋友比佢地姦係咪都係一句冇計 硬食就得？

屌那聲

人人有cam都夠pop鳩講
好撚柒嘢

咁你詳細d教點做，點先幫到車主？幫唔到就收皮

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

有片告佢老母啦

有晒片 告尻佢啦

好彩你影到 推到俾事主知

交通意外後唔可以郁車 死popo知法犯法

屌你老母有晒片仲洗點教？
你條廢柴要屈服 要習慣就教人要同你一樣要慣？
比人打要慣 比人開槍要慣 比人多姦要慣 比人被自殺要慣 比人屈都要慣 係咪咁呀廢柴？

死黑警

死賤種

李卡超.jpeg

哦有片拎去報警？不過你幫車主報埋囉，我怕你唔敢行入狗屋

司機冇其實責任響安
法例就無規定司機喺咩時候一定要響安
反而片入面前面㗎車，警燈又冇打警號又冇響，咁渣法仲唔係危險駕駛

您點做都唔會有人理您 = 可以乜都唔做

真係世界級邏輯

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

得喇 唔洗再為自己係廢柴依個事實搵藉口
仲話要出黎爭取 多兩個你依d廢柴就仆街
乜撚都話慣 反正都慣 叫你另一半出去比狗屌啦
幫班狗出下火咁班狗咪打得細力d囉

唔想知呀，收聲喇

耶穌：世人皆犯了罪
犬：犯你老母(劈

狗屈人成性

毅進連車都唔識揸

仆街死啦

你腳面踩到我腳底

狗權無限大
以後藍絲有事記得支持狗

乜撚都話慣？你思覺失調定on9？我有講過？

你話我廢咪廢囉冷氣軍師，有乜所謂

你連車都未揸過就係到亂吠popo要玩你好簡單，淨係捉去驗車都有排玩

推！

我見唔到犬車有錯wo。你唔停後面人地點會撞到你呀？停仲要停咁貼！你想賠個車牌姐，得，扣返架車返去幫你驗下仲有無其他內傷，少則兩三個月
警犬係絕對不會有錯，就算有錯亦係架警車既錯，係個軚既錯，甚至係棧交通燈既錯！

推到車主出黎

發大佢啦

咪畀佢走甩

皇軍

推, 1208

你係狗黎架？ 咁都講得出？

廢柴仲未捨得收皮呀？
連登廢柴既特色就係唔夠人講就會話人冷氣軍師 0.3之類
比人撞仲要驚捉去驗車有排玩 咁都仲唔認自己係廢柴 喂 揸過車既廢柴你咁廢你身邊d人知唔知？
平時係咪都比人當傻仔咁玩？ 唔怪得會慣啦

香港警賊呢 就好黑暗醜惡ga

有呢d 片做證打起上黎訓係度都贏

明晒啦，車牌都冇就收皮啦

最好一定係報警，去落口供，等popo扣起部車幫車主慢慢驗個車牌有幾凹

損失嘅又唔係你，就係你呢d冷氣軍師唔知害死幾多手足

笑死

大力推

唔准諗 即刻答 今日係咩日子

知喇 慣呀嘛廢柴
知你連飛機牌都有喇戇鳩
有冇車牌都要拎出黎show off 屌你平時係咪冇存在感到咁
你慢慢慣啦 但唔好出黎害人叫其他人人跟你一齊慣呀 香港人好難得先進化到 你唔好用你d偉論搞到其他人同你一齊退化做廢柴

我好掛住佢

Pish

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年

你繼續思覺失調啦，不停幻想冇人講過嘅嘢出嚟

推撚爆 屌那星

惡過老黑

你意思係咪叫人慣就心照啦 叫人屈都要硬食
我睇你可以撐得幾耐 係叫人慣咪大大方方認左佢囉
就好似你係一條廢柴咁 事實既野怕咩認

推呀屌

1212 如果有侮辱義士嘅人結婚你哋會點慶祝？

有哂片睇你點兜
屌你老母死黑警

有哂車cam錄住都想唔認

你覺得法官會判咩？佢哋直接受警犬order點判喎

FB搞大佢

黑警告番你 冇響安 提佢呀

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

報警叫個交通警查啦 唔洗開file呀？

特權階級

屌推撚死班黑警

真係溜後
但睇唔到有冇撞/係咪撞之前剎車
同埋點知佢唔認賬？
話車主衝擊警車（移動中嘅）封鎖線？

但係班狗依然仲話係誠實嘅證人

cls

關於冬天怕水炮車既解決方法

警員作供誠實可靠喎
黑警死全家啦
128 維園見！

依條路應該係平路？點撚解會溜後

蝗軍

死黑狗

屌你個老母

唔止蟹打橫行
狗都係架！

成班黑社會 恐怖份子

狗Sprinter 係自動波的 我都有坐過

推呀

知法犯法,果然係POPO

天空好似有UFO

呢班係無紀律部隊

推爆佢 屌佢老母

再推

三推

Tui

防礙司法公正wor

斷正

推
要還人地公道

黑警：再嘈告埋你襲警

推！

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

好心你自己潛水
道理係自己度，俾人老屈都話硬食 你學咩人講抗爭 爭取自由

死曱甴

軍政府狀態

你老母生到你都有問題啦咁

揸架車都唔識 仲要老屈人
果然夠狗

咁清楚 不愧係一鋪過sir

樓主當時人？
如果唔係 單憑呢個車camp
好難證實反指後車UX9066撞佢呢個point

我都明大家好憎狗
但係大家睇下 段片有前無後
好難證實後事係點發展

你份人除左憨撚柒尻真係搵唔到野形容你

3萬幾隻低學歷既狗每日都犯罪
話要拉暴徒 一定獨立調查班黑警
全部解散高學歷先有機會改善目前情況
政府部門又學歷佔多數既應該係警察最多
實在唔應該有高薪金

🐶就是無恥

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

近日示威嚴重，警方工作量極大致警員極度疲累，發生該事件，應該體諒警員，司機應避開以免阻差辦公

S

不如你請教下交通組啲師兄先好出黎鳩噏啦呀sir

自動入N唔拉手掣咪又係會溜後

垃圾黑警

係囉 應該揸向前撞佢提醒吖嘛

推 狗真係戇鳩

垃圾，就真係垃圾
冇得救！

留名清算

食屎差狗垃撚圾

佢咁都講得出 應該冇車牌

又想屈9人

笑死警察真係鍾意做乜都得

推啦

今日兩點維園見
要著雨褸 帶暖包
裝束要防水保暖為主

真係你鞋面整污糟我鞋底，，，

死黑警屌你老母

你地啲狗真係on999
比阿炳調教到死都唔認錯

係波子播首歌都俾黑警拉出車打. 揸部咁既野響安屌狗車真係命都無.

典型victim blaming症患者

推推

up

推撚爆佢

推 屌你老母大撚晒呀

襲警，非法改裝，阻差辦工，藏危險物品，後車司機拜拜嚕

痴咗線

真係同大陸嗰啲流氓一𨶙樣。
胸部襲警.avi

😂

人多唔會凍 好似企鵝咁

屌

後車跟車太貼
衝擊警方封鎖線

一定係架私家車係車頭裝咗舊大磁鐵 吸架警車埋嚟

睇返車cam 囉
有晒證據

嗱

好撚癲

唔推唔係人

睇你係度獻醜真係笑死 收皮啦好嗎

唔撚係呀！有車cam都驚？真係無王法架

條友出黎搞笑

咁緊係上庭慢慢同隻狗玩 有哂片怕西？
一係你講下應該點做？
貼錢比隻狗整車 再90度鞠躬道歉好無？

大大個cam影撚住

嘩屌推呀

告返你暴動都得呀

好仆街呀

721831

班賤種狗

Backup, 老屈人和解 = 妨礙司法公正

你當後面無車？ 倒乜撚車啊

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

賤種狗

Ppppp

要幫車主拎返公道

狗：咁樣仲唔告鳩你，仲有公義嘅？

後面啲未有問題囉
應該一直倒後 等後面啲車再倒

炒車個一下響安前面架車會識飛起避開你再落地定係你架車會出緊急迴避 戇鳩都有個譜啊green object

舊車仲有棍
新款車就轉哂自動嫁啦

痴線，有哂片都唔認dllm死黑警

p

屌推

never forgive, never forget

堆

係藍屍就唔撚係做錯野，唔告得呀？

片主快啲出不自殺聲明

自動駕駛的
利申揸過

都話唔好俾弱智揸車架啦。。。

痴線 道路炸彈

係香港做狗大曬？

誰大誰惡誰正確

話班狗斷鳩股

又收晒人啲嘢玩鳩人

被捕？

呢條片擺上法庭，民事9成個司機贏梗，唔怕同佢打官司，係怕時間長

食屎啦警犬，想白嘅屈做黑？

嗱 香港警賊呢...

永遠唔係自己錯

睇live都見過, 隻狗向前行, 用盾頂記, 叫記者唔好衝擊佢
你鞋面頂到我鞋底

推喇 有埋片

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

警犬真係惡到無法無天！

希望車主唔好俾班狗凶到

AM車撞左都有得私了？

班狗都弱智
成撚日做移動封鎖線

一路向人群進
一路話人衝擊佢地
思覺失調咁

你一定有車牌同揸過車咁叻仔

Hhhh

Morning sir

屌，死黑警

雙方都有動作

黑警:雙方都有動作

如果仲有命
等警犬比晒口供

攞仲片上法庭

戇鳩就咪衝出黎柒啦 屌你老母

警察係誠實可靠證人！！！擺明係後車有吸引力導致

死仆街

死黑警

大家食飽飯出維園未

tui

真

隻死黑狗肯定見受害人架車冇cam先屈人
但好彩側邊架車有can

溜後咁on9

721 831 101 1111

狗唔係大晒架

呠鳩警狗未撞就落車拉你啦

幫手backup

backup呀

推推推

diu push

仆街啦佢

呀～～～ 死黑警～

一向警字兩個口

試過大路無車跟牌行都比白喳屌

溜後咁撚多都唔知，淘寶牌黎？

私了,然後放片上YouTube

back up

推 賤過撚

pu

黐撚線真係完完全全同中國接軌

咁都得？

推俾事主

你玩晒啦

DKLM

再推！

Lm

唔好意思，昏睡咗成個月，狗車肯認錯未？

唔知有冇受傷，告埋佢襲警

果然係全港最大黑社會